［突發］G-D 退伍力撐香港，eyes4hk!!!

Push

Gay dragon

堅？

今日退喇？咁快既

真膠定假膠 俾禮渣ON9

堅
前線見過g d

又戳中支那G點

年半了

口罩點解釋
而家支那人話見到人戴口罩就覺得噁心

支持佢地唔帶吸廢氣

26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會
31/10(Thu)： 7點太子還我831真相，7點3維園至蘭桂坊面具蒙面抗惡法
2/11(Sat)： 3點維園求援國際堅守自治集會
3/11(Sun)： 2點維園反公安惡法流水式集會

香港人抗爭日程表

仲戴埋黑口罩

唔係兩年既咩